「突發」Dominion投票機公司琴晚放賓州聽證會嘅飛機

身有屎？

Push

唔去會唔會犯法？

唔知。但應該係合理懷疑去查佢

唔去仲好
等俾人告到甩褲

驚啊

推一推

淆底

講真如果間公司係清白嘅，一早告左Sydney Powell 誹謗啦。而家連聽證會都唔夠膽出席，明顯身有屎

身有屎啦

同拜登對啲醜聞一樣，唔鳩理，之後洗橫手就算

身有屎 , 驚俾議員 chok 兩 chok 講錯野就仆街

聽證會要宣誓，所講嘅全部都會記錄低，如果有假嘅係好大鑊，即係要佢講真話，但講真話又會攞咗佢條命

今次係唔出席聽證會，後果係嚴重好多。

敗登只係唔敢回應傳媒

駛向你解釋？ 隻手遮天

新聞唔報
然後當冇事發生

Deep state 點攪架, 寧可死都要死條友出黎頂住幾句啦, 唔出席比法官印象好差架

condom穿咗

選舉造假都夠膽啦，聽證會又點

然後拜登上台，大家當冇事發生過

玩到咁撚大

依家拜登明顯係縮個頭落地底
乜都唔理，乜都唔答
等搬野入白宮算數

搵豬西去教下佢地點答啦
佢日日去國會聽證 講大話講到熟晒

身有屎

K.O.

推

呢個時候仲唔着草嗰個就真係戇鳩

但係而家四圍都封關

去得邊？ 大陸定古巴？

fbi! open up!

都可以覺得太無聊唔去

去加州囉

我諗呢D聽證會傳召得唔係你話唔去就唔去

同陳同佳有咩分別
無心情唔去住

賓州會開記者招待會交代情況

睇戲睇到神化咗 現實都冇料到

係唔係支共出嘅屎橋

我覺得唔係淆，係有人撐佢所以擺明唔撚so你

學梁振英咁, 唔出席UGL聆訊

香港警察咩

屎忽鬼lo

幾時開始？

派特種部隊拉

咁大枝野

完左，sor

可以唔去架咩？？

梗係返去老千系統發源地委內瑞拉啦

唔理, 拖字訣, 拖到拜登上台就無事

講咗乜

deep state 係習習話事
牙習做野唔使你教

極左派有特權 唔去咪唔去

重未同拜登傾掂口供咩

教父都要去聽證會

密歇根州前州參議員Patrick Colbeck話呢啲機計票嘅時候有連上網

Michigan Voting Machines Were Online: Affidavit

P牌

有名你叫Smartmatic
智能(遙距)操縱

其實俾晒機會你自己爆料，反正個server就到手，點知你就甩底

呢套軟件係非洲(好似歐洲都有)試左幾鑊架喇

Wow

可唔可以強制傳召上聽證會作供？

登粉： 沒事兒

上去講大話就犯法 所以唔敢上

高登話。直情走咗佬喎

南美用左拾幾年喇

會唔會突然被自殺

愈諗愈恐怖
美國佬都唔知真相係點 (暫時)

聽證會傳召冇得唔去
你估好似香港黑警咩 話唔去就唔去
人地big tech CEO 都要坐定定比人屌

咁唔去後果係咩

搵唔到呢個post？

連登都有po

Dominion公司總部凋零人去樓空 公司管理層集團失蹤人間蒸發

留意事態發展

以前立法會權力及特權條例傳召一定要去，唔去會藐視立法會要罰款同監禁，不過而家黨安法大哂

賓州議會嘅記者會錄影

咪搞咁多啦。

其實都冇用啦，真係人手點，咁耐，補翻曬假票飛啦

到時爭議更大逐張票驗都有排玩

成間公司走晒佬

講緊過去

最後嗰度

KL

This hearing will occur on this morning at 10 AM. We will be live streaming the hearing on this story when it goes live.
呢個時間過咗未

22dder

過左。當地時間琴晚通知唔出席今日嘅聽證會

過咗
無出席到
而家人都搵唔到
即係走佬

人都搵唔到？
會唔會已經被.....

SCMP老細係馬雲
立場支持Biden同消滅台灣

聽證會都走佬，好快就全球通緝啲高層

精彩了

就算唔出席聽證會可以點， fbi都唔做嘢 邊個拉人？

而家要靠美軍

以前係侵唔當選好多人冇大茶飯食
而家係拜登唔當選好多人要食皇家飯

比你走到去邊

幫共匪做黑手無好下場

deep state又搞事

有美國兩大情報部門加成個政黨再加某外國政權幫手又唔同講法

應該已經人去樓空啦

個標題真係要每個字睇先明 乜撚野放賓州睇到r晒頭

有咩後果，有冇法律效力

大劣狗就返大劣啦，香港話你識閪睇咩

這是正式錄用的五毛嗎

你冇返過工?約你見Board唔見,第2日即炒你都似

好努力架啦 仲有咩可以講啫

成日淨係得1個方向諗嘢
唔去就係身有屎
只係覺得太唔用腦姐
又無人講到唔去會點

嘩！

唔去，吹呀？
寸過香港仔！

愚子可教也！

邊個MK仔教路㗎？

佢覺得自己可以隻手遮天

走佬甘都得

我唔去係我自己嘅實力黎

會唔會被消失

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

呢次好大獲

玩到咁大 佢邊有能力處理
背後大佬叫佢出聲先敢出

始終覺得推佢出嚟選係貪佢夠老又痴呆 有咩事兩腳一伸無痛苦

一定啦

一早死曬去投票啦。

FBI CIA 去左邊？

幫緊佢地著草